[膠國奇聞] 一男子坐左上條魚倒入左後眼

廣東肇慶一名男子肚痛到醫院就診，自稱「不小心坐到魚上了」，而醫生進行開腹手術後，發現裡面有一整條「非洲鯽魚」（羅菲魚），取出後已經腐爛發臭，在場的醫護人員都忍不住嘔吐。

該男子6月2日上午因為腹痛去醫院就診，但是在醫生問具體什麼位置疼痛，該男子卻支支吾吾說不出個所以，但也許是疼痛太厲害了，男子低聲說到，因為自己不小心坐到了一條非洲鯽魚身上，導致其進入了自己的直腸。

因為事情緊急，醫生馬上安排其拍X光片查看具體情況，從拍出來的影像可以明顯看到有一條完整的魚在男子體內，並且魚頭最寬處已達30.5mm了，隨後醫生立馬安排手術將魚從男子體內取出。

女人挽黃鱔 男人挽鯽魚

坐咗幾耐